<Document>

  ## Особо важные предметы

  <Table Columns="1">
    <ColorBox Color="#b11e13">
      <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
        Список особо важных предметов:
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox>
      <Box HorizontalAlignment="Stretch" VerticalAlignment="Center">
        Ручной телепорт;
        ID-карта капитана и глав;
        Джетпак капитана;
        Сабля капитана;
        Антикварный лазерный пистолет;
        Любые медали;
        Чертежи станции;
        Продвинутые магнитные ботинки;
        Реактивная телепортационная броня;
        Оснастка голографического проектора ax-32 "gemini";
        Продвинутый гипоспрей;
        X-O1 Мультифазный энерго-пистолет;
        Перчатки крав-мага;
      </Box>
    </ColorBox>
  </Table>

  Список составляют эти предметы, но [bold]не ограничиваются[/bold] им, по большей части в него входит [bold]уникальное[/bold] снаряжение и предметы, обычно они подписаны при осмотре, как - "особо важные".*

  # XX6-ые статьи:
  ## Кража

  [center][bold][color=Yellow]206: Кража имущества отдела[/color][/bold][/center]

  [italic]Присвоение предметов отдела без разрешения или личных предметов члена экипажа, а также вымогательство денежных средств.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Хищение рабочих инструментов без разрешения сотрудника этого отдела, а так же, в том числе и из машинерии Крио-зоны станции, например: улучшенные инженерные инструменты, улучшенные хирургические инструменты, снаряжение отдела СБ (пояс, наушник, броня и т.д.).
  - Кража ценного имущества персонала, в том числе и из машинерии Крио-зоны станции: личная одежда, личного транспорта, ТТС, коляска, фамильные драгоценности, ювелирные изделия, ПИИ, питомец, безопасная интегральная схема и т.п.
  - Кража средств с личного счета сотрудника до 1000 кредитов.
  - Пользование служебным положением, т.е. оказание помощи или различных услуг за материальные и нематериальные блага суммарным количеством до 1000 кредитов.
  - Производство или транспортировка различных печатных плат не принадлежащей к отделу нарушителя, без специального разрешения от капитана/главы соответствующего отдела/сотрудника отдела.

  [center][bold][color=Orange]306: Кража имущества станции, вещей глав[/color][/bold][/center]

  [italic]Деятельность нацеленная на получение выгоды обманным путём, разграбление материальных или банковских счетов сотрудников, воровство ресурсов принадлежащих станции, хищение личных вещей у глав.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Разграбление хранилища или склада ресурсов с целью личной наживы или порчи работоспособности станции и её отделов.
  - Присвоение своей или иной другой ID-карте уровень доступа, который не является разрешенным для этой самой ID-карты.
  - Изъятие любой суммы со счёта персонала: способом махинации, запугивания, аферы, или способом получения личной информации суммарным количеством от 1000 и до 10 000 кредитов.
  - Хранения оборудования глав или других назначенных для их работы предметов, а также экипировки, без специального разрешения от командования станции.
  - Пользование служебным положением, т.е. оказание помощи или различных услуг за материальные и нематериальные блага суммарным количеством от 1000 и до 10000 кредитов.
  - Пользование главенствующим служебным положением, т.е. оказание помощи или различных услуг за материальные и нематериальные блага суммарным количеством.
  - Ношение артефактов с Лаваленда без разрешения и вынос его за границу Отдела Снабжений (Карго).
  - Мошенничество: проведение афер, спекуляцией, шантажа с использованием незаконных, фальшивых или украденных денег, в том числе использование фальшивых печатей Глав Станции/Центрального Командования.
  - Эксплуатация, транспортировка или установка различной машинерии не принадлежащей к отделу нарушителя, без специального разрешения от капитана/главы соответствующего отдела.

  [center][bold][color=OrangeRed]406: Крупная кража[/color][/bold][/center]

  [italic]Деятельность нацеленная на получение колоссальной выгоды обманным путём, или же воровство предметов критической важности.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Воровство денежных средств со счета станции или конкретных отделов от 10 000 и до 100 000 кредитов.
  - Воровство предметов особой важности.
  - Присвоение своей или иной другой ID-карте уровня доступа схожей с Капитанской, Главы Персонала или других членов командования.
  - Мошенничество, то есть обман с целью получения любых благ в особо крупном размере от 10 000 и до 100 000 кредитов.

  [center][bold][color=Red]506: Кража станционных объектов критической важности[/color][/bold][/center]

  [italic]Хищение станционных предметов или объектов без разрешения Центрального командования, являющиеся критически важными.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Станционного ИИ в любой форме.
  - Черного ящика телекоммуникаций станции.
  - Диска ядерной аутентификации.
  - Заряда ядерной боеголовки.
  - Осколка кристалла СМ’а.
  - Средств свыше 100 000 кредитов.

</Document>
