<Document>

  # XX1-ые статьи:
  ## Психологический урон экипажу

  Тематика связанная с общим поведением на станции, в это входит, как мелкое хулиганство, так и антисоциальное поведение и доходя до крайности, преступное поведение нацеленная против общества.

  [center][bold][color=Green]101: Неподобающее поведение[/color][/bold][/center]

  [italic]Поведение, направленное на нарушение общественного правопорядка или комфорта других лиц. Бессмысленные или оскорбительные высказывания в сторону других членов экипажа.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает, при наличии жалобы от пострадавшего(-их):
  - Прямое оскорбление другого лица или группы лиц.
  - Засорение КПК другого лица бессмысленными, однотипными сообщениями.
  - Многочисленное избиение и/или тыканье другого лица предметом без нанесения повреждений.
  - Забрасывание другого лица предметами без нанесения повреждений.
  Под действие данной статьи попадает, при наличии жалобы от лица или группы лиц, чей комфорт был нарушен нижеуказанным действием:
  - Засорение любого радиоканала бессмысленными, однотипными сообщениями.
  - Засорение предметами коридора или иного отсека общего пользования.
  Так же под действие данной статьи попадает, без наличия жалобы со стороны лица или группы лиц:
  - Нанесение повреждений животному и/или питомцу (или очеловеченному животному). [color=Purple]Исключение[/color]: Проф. деятельность сотрудника кухни в пределах рабочего места, уборщика в пределах технических тоннелей и если животное(-ые) всяким образом мешает(-ют) исполнять качественную работу.

  [center][bold][color=Yellow]201: Антисоциальное поведение[/color][/bold][/center]

  [italic]Поведение направленное против общества, сотрудников станции и его имущества.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Незаконная перестройка помещений, принадлежащих отделу без разрешения главы отдела или сотрудника отдела.
  - Порча имущества станции: ломание окон, взлом оборудования при помощи стандартных инструментов.
  - Убийство питомцев и/или талисманов станции.
  - Аморальные действия в отношении тел погибших сотрудников или необоснованные оскорбления в их адрес.
  - Угрозы причинения физического/психологического и иного любого вреда сотрудникам станции.
  - Убийство животного. [color=Purple]Исключение[/color]: Проф. деятельность сотрудника кухни в пределах рабочего места, уборщика в пределах технических тоннелей и если животное(-ые) всяким образом мешает(-ют) исполнять качественную работу.
  - Ношение экипировки, элементов одежды, флагов и\или иных предметов вражеской корпорации/сил.

  [center][bold][color=Orange]301: Суицид[/color][/bold][/center]

  [italic]Доведение члена персонала до суицида.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Доведение члена персонала до суицида.
  - Суицид.

  [center][bold][color=OrangeRed]401: Похищение[/color][/bold][/center]

  [italic]Захват и удержание члена экипажа вопреки его воле.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Захват и удержание члена экипажа вопреки его воле. В том числе, насильственное лишение свободы собственной воли члена экипажа посредством внушения, применения химических веществ или хирургического вмешательства/имплантации.
  - Незаконный арест и удержание сотрудников станции членами Службы Безопасности.
  - Угроза убийством или причинением тяжкого вреда здоровью, если имелись основания опасаться осуществления этой угрозы.

  [center][bold][color=Red]501: Взятие заложников[/color][/bold][/center]

  [italic]Захват, удержание лица, или группы лиц в качестве заложников совершенные в целях шантажа.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Взятие одного или нескольких членов экипажа в заложники.
  - Принуждение кого-либо подчиниться требованию под угрозой убийства другого члена экипажа.

</Document>
