<Document>

  # XX2-ые статьи:
  ## Вред экипажу

  Статьи нацеленные на причинение какого-либо вреда любому другому живому существу являющимся членом экипажа станции.

  [center][bold][color=Green]102: Рукоприкладство[/color][/bold][/center]

  [italic]Незначительное применение силы в отношении другого лица.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Успешное оглушение, обезоруживание и/или выведение из равновесия. Краткосрочное повреждение органа или органов чувств.
  - Нанесение грубых и/или ожоговых повреждений легкой степени (до 20% суммарно на медицинском сканере).
  - Использование агрессивного захвата.

  [center][bold][color=Yellow]202: Драка[/color][/bold][/center]

  [italic]Применение физической силы с причинением незначительного вреда здоровью; в том числе использование обезвреживающих спецсредств без законных оснований.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Повреждения от 20% до 50% суммарно на медицинском сканере.

  [center][bold][color=Orange]302: Нанесение увечий[/color][/bold][/center]

  [italic]Намеренный вред члену экипажа с целью нанесения побоев или убийства, в том числе причинения оперируемых и не оперируемых травм.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Переломы костей, лишение конечностей, разрывы сухожилий, ожоги второй степени и выше и т.д.
  - Создание помехи квалифицированному персоналу в проведении операции пострадавшим.
  - Повреждения от 50% до 90% суммарно на медицинском сканере.
  - Операции нацеленные на причинение вреда члену экипажа, либо сделанные против его воли. (Например, ампутация конечности, а затем дальнейшая реплантация конечности другого вида)

  [center][bold][color=OrangeRed]402: Нанесение тяжких увечий[/color][/bold][/center]

  [italic]Косвенное причинение смерти члену экипажа вследствие своих действий, а также доведение члена экипажа до критического состояния.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Создание помехи квалифицированному персоналу вывода из критического состояния пострадавшего.
  - Доведение до критического состояния.
  - Помеха проведению и/или прерывание хирургической операции.
  - Повреждения от 90% и до 110% на медицинском сканере.

  [center][bold][color=Red]502: Убийство[/color][/bold][/center]

  [italic]Причинение смерти члену экипажа или выведение из строя оболочки члена экипажа. Во время реанимации пострадавшего, данная статья не учитывается, если оперируемый несколько раз будет умирать во время процедуры.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Повреждения от 110% на медицинском сканере.
  - Создание помехи проведению реанимации.
  - Насильственное и/или обманное трансформирование гуманоида в не гуманоидную или какую либо другую форму.
  - Неправомерный приказ на казнь и/или уничтожение на месте.

</Document>
