<Document>

  ## Классификация газов

  <Table Columns="4">
    <ColorBox Color="#138808">
      <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
        Безопасные
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox Color="#bf9821">
      <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
        1-ая категория
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox Color="#cc7500">
      <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
        2-ая категория
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox Color="#af3c3c">
      <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
        3-ая категория
      </Box>
    </ColorBox>

    <ColorBox Color="#138808">
      <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
        H2O (Водяной пар)
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox Color="#bf9821">
      <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
        O2, N2, CO2, BZ, Pluxiom
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox Color="#cc7500">
      <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
        Plasma, N2O, NO, NO2, СH4, Methane, Miasma, H2
      </Box>
    </ColorBox>
    <ColorBox Color="#af3c3c">
      <Box HorizontalAlignment="Center" VerticalAlignment="Center">
        Tritium, Hyper-Nobelium
      </Box>
    </ColorBox>
  </Table>

  # XX0-ые статьи:
  ## Действия направленные на деструктивную деятельность

  Нанесение ущерба имуществу другого лица, либо повреждение имущества корпорации в степени, когда его целостность еще может быть восстановлена ремонтом.

  [center][bold][color=Green]100: Ущерб станции[/color][/bold][/center]

  [italic]Нанесение ущерба имуществу другого лица, либо повреждение имущества корпорации в степени, когда его целостность еще может быть восстановлена ремонтом.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Порча или повреждение имущества, принадлежащего другому лицу без его согласия. Это положение включает в себя следующее имущество: элементы одежды, маски, украшения, аксессуары, предметы искусства и безделушки (косметические средства, игрушки, зажигалки и т.д.), а также приобретенные на личные средства товары.
  - Повреждение перекрытия или окна, обесточивание или повреждение шлюза, а также чрезмерная покраска или нанесение рисунков на них.
  - Вандализм, под которым в свою очередь имеется в виду повреждение плитки, деструктивное использование баллончиков с краской и мелков, и так далее.

  [center][bold][color=Yellow]200: Мелкий Саботаж[/color][/bold][/center]

  [italic]Намеренное нанесение ущерба станции, нарушение нормальной работы оборудования, шлюзов и обязательного оборудования отсеков. Высвобождение разных угроз (выпуск слаймов из вольеров, опасной фауны, допуск высвобождения высокой концентрации газов 1-ой категории), игнорирование служебных обязательств, повлекшее вред станции или нарушение ее работы, например игнорирование существования пирокластической аномалии на станции РНД отделом.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Высвобождение угроз из зоны содержания для фауны вследствие пренебрежения защитными мерами.
  - Выпуск опасного газа или газовой смеси 1-й категории в атмосферу отсека и/или множества отсеков, что в следствии нарушило нормальную работу на территории станции или отсека/отдела.
  - Уничтожение имущества, принадлежащего другому лицу, в том числе личной карты и/или КПК.
  - Полная разборка или уничтожение шлюза, перекрытия, окна, мебели или оборудования общего пользования вне своего рабочего места или без согласия сотрудника соответствующего отдела.
  - Нарушение работы инфраструктуры или оборудования путем взлома, электризации шлюзов, заваривания или отключения от контроля ИИ.
  - Отключение электропитания в помещении общего пользования или в помещении, не являющемся рабочим местом сотрудника какого-либо департамента. Это включает в себя следующие помещения: коридор, зона отдыха, зона прибытия, зона отбытия, сценическое помещение, техническое помещение.
  - Повреждение станционных юнитов и/или ботов.

  [center][bold][color=Orange]300: Саботаж[/color][/bold][/center]

  [italic]Злонамеренное препятствие нормальной работе отдела, либо станции в целом, а также пренебрежение должностными обязанностями, повлекшее причинение вреда здоровью члена экипажа или серьезного повреждение станции.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Нарушение герметичности отсека.
  - Выпуск опасного газа или газовой смеси 2-й категории в атмосферу отсека и/или множества отсеков.
  - Выпуск агрессивной фауны, а также транспортировка таковой на борт объекта из космоса или поверхности Лаваленда. Ответственность за действия, совершенные фауной, накладываются на нарушителя данного положения.
  - Отключение электропитания на территории рабочего места сотрудника какого-либо департамента, либо на территории отдела, принадлежащего какому-либо департаменту.
  - Неавторизованная смена законов у синтетической единицы. [color=Purple]Исключение[/color]: Письменное одобрение со стороны командующего лица локального отдела, Старшего Инженера или Капитана; чрезвычайное положение на Космической Станции.
  - Заваривание шлюзов не несущее инженерно-обоснованной необходимости.
  - Уничтожение/разбор станционных юнитов без причины.
  - Уничтожение или разборка станционной машинерии отделов.
  - Временное нарушение нормальной работы критически важного оборудования станции: Инфраструктуры телекоммуникаций, генератор гравитации, газовая турбина, блок солнечных панелей, нарушение работы системы подачи дыхательной смеси на территории станции, цели смены высланные ЦК, станционный Сило.

  [center][bold][color=OrangeRed]400: Грандиозный саботаж[/color][/bold][/center]

  [italic]Создание значительной угрозы экипажу или нанесение значительного ущерба станции; злонамеренное препятствование выполнению Цели Смены и соответствующая этому деятельность.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Выпуск опасного газа или газовой смеси 3-й категории, приведший ко взрыву и/или обширному пожару в непредназначенном для этого помещении.
  - Создание биологической угрозы путем выпуска опасного, смертельного вируса или распространения кортикальных паразитов.
  - Уничтожение и/или подрыв через консоль Директора ОИР станционных юнитов.
  - Уничтожение критически важного оборудования станции в этот пункт входит: Генератор гравитации, газовая турбина, блок солнечных панелей, нарушение работы системы подачи дыхательной смеси в атмосферном отделе, цели смены высланные ЦК, консоль телекоммуникаций, консоль загрузки Модулей ИИ и юнитов, консоль открытия/закрытия Врат, факс-машина, станционного Сило.
  - Нарушение герметичности большого количества отсеков или приведение в негодность крупных помещений.
  - Разрушение зоны и/или средства эвакуации экипажа.
  - Отключение электропитания большей части объекта.
  - Полное блокирование прохода несанкционированной конструкцией или перемещение готовой конструкции, приведшее к этому. Под проходами подразумеваются альтернативные выходы/входы, преимущественно используемые Ботами и/или МУЛами.
  - Неавторизованная смена законов ИИ.

  [center][bold][color=Red]500: Вопиющий саботаж[/color][/bold][/center]

  [italic]Нанесение критического урона станции, что нарушает работу не только конкретных отделов, но и всей работы станции. Под данную статью попадает подрывная деятельность, что приводит к созданию множества опасных для жизни зон.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Вызов критического количества разгерметизаций, делающих невозможным штатное функционирование большей части департаментов.
  - Причинение структурных повреждений, сопоставимых с размером отдела какого-либо департамента.
  - Взлом станционного Искусственного Интеллекта.
  - Неконтролируемый пожар, затрагивающий практически всю территорию отдела.
  - Нарушение условий содержания таких форм получения энергии: Сингулярность, тесла, суперматерия, антиматерия, ядерный реактор.

</Document>
